有無人同我鬥慘😞 （負能量慎入）

真事. 本人八十後.
屋企：老豆老母幾年前離咗婚 原因係因為老豆係出面玩女人，得米五又窮又老仲係出面搞三搞四，阿哥有事可以完全唔理。而家日日係屋企訓梳化，每次見到佢都想打佢一獲（當然無咁做）
而阿哥有鬱燥症，上年先出院（住咗幾年）但係無工作能力，要keep住食藥。每日淨係會走出街尻行幾個鐘就返屋企訓覺，一有零用錢就有幾多洗幾多，所以屋企都係我同老母兩個揹緊。

每次見到身邊既人有個幸福美滿既家庭我都好羨慕並妒忌。

工作：上年用返左咁多年工既積蓄開左間舖頭，開頭個勢唔錯，之後生意越黎越差，拍檔又愛理不理，我諗過多兩個月足以輸晒我副身家。想賣舖但又無回音，而家出返黎搵工既話完全無晒方向，進退兩難

感情：社交圈子好細，女仔都係酒吧度識，拍親拖既對象都係未玩夠貪新鮮求刺激果種，全部過唔到兩個月就散。一直都好恨識到好女仔，但有時自己會關埋房門係度諗，有個咁既屋企都係唔好出黎害人，自己都養唔掂仲點照顧人點養家！？每次諗到呢度都係自己打飛機摺埋算。

而家好似無晒未來咁，想死又對唔住老母，咁辛苦養個仔三十幾年原來係無收成期，老人家仲要為咗個仔出黎捱，覺得自己好無用

我講完啦 好感謝你地肯嘥時間聽完咁長既廢話

唔好放棄呀巴打
人生霉起上黎係好迷失
未有收成之前要比心機繼續行